【香港人早晨】請大家要聽熟呢首歌！

因為佢係屬於每人個香港人嘅歌

自推